好凍豬 又失眠 好寂寞

想要個絲打bb慰藉下我心靈🥺

失眠師

我都愛大波妹🤤

想睇？

想揸揸

死狗公

Come on

u have why say this😭

咪gay 啦 你老母

人地乖乖囡嚟 a___a

關我撚事？

文雅啲好嗎 >___<

🫂

唔好

妖

我都訓唔著

關人撚事

抵㗎

傻子 為何要苦笑 明明你可以大叫